覺唔覺用飛行里數換機票嘅人好寒酸？

貪能到

我覺得買任何野用優惠價都好寒酸比我就比返雙倍價錢以示尊重

Sorry各位借借個位嚟

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

認同 乞兒仔咁

🐤

咪係 住公屋仲寒酸

人地俾優惠既鋪頭都未出聲啦 關你撚事咩